一人一個初戀男／女朋友名

我先

Cindy

Cindy

陳寶珊

cindy

又係咁嘅post。

Joyce

Cindy陳寶珊

陳寶珊 (Condy)